{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302551",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "매운대 두정점"
    },
    "text": "辛い大豆の頂点 (매운대 두정점)\\n\n忠清南道天安市西北区斗井洞942\\n\n韓食-カルビ , 12:00 ~ 02:00 , 年中無休 , 24席/部屋:部屋なし , 熱くなるほど辛いカルビチム専門店「辛い大」は辛い食べ物マニアがよく訪れるグルメ店だ。 業務と生活に対する各種ストレスを熱い味で解消しようとする人々に愛される場所だ。 ここは単純に口の中が痛くなるほど辛いだけでなく、辛くてもしきりに食べたくなる中毒性のある味で有名だ。 3段階に分かれた辛さを選ぶことができ、辛すぎるのではないかと心配する人もおいしく楽しめる。 また、一緒に出てくる茶碗蒸しとおこげなどは辛いカルビチムと相性がいい。 以熱治熱で暑さを乗り切りたい、あるいはストレスを熱い辛さで解消したい人はここを訪れてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "辛い大豆の頂点はどこにありますか？",
            "answer": "辛い大豆の頂点は韓国の忠清南道天安市西北区斗井洞にあります。"
        },
        {
            "question": "辛い大豆の頂点は何を提供していますか？",
            "answer": "辛い大豆の頂点は辛い食べ物マニアがよく訪れるグルメ店で、辛いカルビチムを専門として提供しています。"
        },
        {
            "question": "辛い大豆の頂点の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "辛い大豆の頂点は12時から2時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "辛い大豆の頂点は休業日がありますか？",
            "answer": "辛い大豆の頂点は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "辛い大豆の頂点の座席数や部屋の有無について教えてください。",
            "answer": "辛い大豆の頂点には24席あり、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "辛い大豆の頂点の辛さはどのように選ぶことができますか？",
            "answer": "辛い大豆の頂点では、3段階に分かれた辛さを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "辛い大豆の頂点の料理と相性の良いものはありますか？",
            "answer": "辛い大豆の頂点では、茶碗蒸しやおこげなどが辛いカルビチムと相性が良いです。"
        },
        {
            "question": "辛い大豆の頂点は辛い食べ物好きの人におすすめですか？",
            "answer": "はい、辛い大豆の頂点は辛い食べ物マニアにとてもおすすめのグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "辛い大豆の頂点にはどんな人々が訪れていますか？",
            "answer": "辛い大豆の頂点には、業務と生活に対するストレスを熱い味で解消しようとする人々が訪れます。"
        },
        {
            "question": "辛い大豆の頂点の味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "辛い大豆の頂点の味は、口の中が痛くなるほど辛いだけでなく、辛くてもしきりに食べたくなる中毒性のある味が特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 424
    }
}